有冇人知關sir 去左邊？

好耐冇見過佢

仲有佢嘅小朋友呢？

@關愛座hunter

可能死撚咗

同馬車哥一齊

關羽雲長？